暗戀一個人真係好攰

對我忽冷忽熱，鍾意就隔一日先覆，手又係佢主動拖我，又主動錫我

每次我對你死心唔再揾你既時候你又揾返我，你到底想我點

控制唔到每一秒都係咁諗住你，我估我都係用黎攝時間架姐

是我敏感，誤會戀愛降臨，從未發生

睇到隔離個post好傷心，講得冇錯，我只係佢廣大交際圈既其中一個，而佢就係我唯一

誤會你有心，日夜苦惱自尋

聽落好似幾抵玩

咁仆街嘅人都有

有無比你屌翻

大撚把依種人